冷靜下？

假設我男朋友真係好愛我
有一次嘈到好疆話想分開冷靜下 因為壓力太大
冷靜下真係會好d？
冷靜完一排會唔會覺得冇左我輕鬆好多而唔再搵返我..
應該keep住搵下佢定由佢冷靜一排掛住我搵返我。

睇下邊一邊搵對方先

九成case 冷靜完第二日就同左第二個一齊

本身嘈啲咩

鬼知咩

話我脾氣差.